[鬼國]糖果引誘印8歲女童遭輪姦 5色魔最小只得6歲

印度馬哈拉施特拉邦（Maharashtra）一名8歲女童，遭到5名男孩多次輪姦，更長達5個多月，其中年紀最小的疑犯今年只有6歲。女童因腹痛看醫生，事件才因此曝光。

警方指出，女童上周開始一直向父母表示肚子痛，於是父親帶她求醫，醫生檢查後，察覺異狀，要求其親友來到醫院，醫生告知女童的母親以及奶奶，女童可能被強姦了，一家人隨即報警。

女童表示，一名18歲的少年首先以糖果、朱古力等誘騙她外出，並在沒有人的房間、住宅大廈以及無人的陽台等多個地方強姦她。後來，又有另外4名分別為18歲、12歲、10歲、9歲和6歲的男孩輪流強姦她。目前該5名男孩已遭警方拘捕，全部人皆已被起訴強姦。

毛都未生整就已經識強姦

印度呢個國家真係痴撚線

後來，又有另外4名分別為18歲、12歲、10歲、9歲和6歲的男孩輪流強姦她。目前該5名男孩已遭警方拘捕，全部人皆已被起訴強姦。

不過巴士的報既野就咪信啦

又有另外4名分別為18歲、12歲、10歲、9歲和6歲的男孩
……4定5……

係咪痴線

勞資糾紛

幾時滅國呀佛教國家喎

6歲可以強姦？

無性能力假定